台灣成日有風化案原因已經搵到

BAN

碌野細到

很舒服 感覺很美妙

係香港d 性教育咁保守遮

全靠果班明光社

上萬隻精子???

香港冇龍虎豹咩?

咁少精

個位錯撚晒

你返學會在課室睇？
而且龍虎豹冇陽具插入陰道既畫面

可能啲學生未學億
只係學咗萬
所以咪用萬囉

係囉 人地個性教育先係普世價值
我地仲當笑料睇

未反包皮就插到射

上網有免費AV 全世界人又咪係日日睇
未成年上色情網站又係管你唔到
印度一定有好多性教育書啦 , 唔係點會比人改名做性侵之都呀?